去邊度人仔現金換美金匯率靚啲？

西環中聯辦

哈哈

渣打ok

Thx 巴打，今日去望下

發達鳥

去望望先唔該晒